決定發起全港不屌閪行動

要求立法嚴懲老屈人強姦既女性

全部男人由今日開始不屌閪（無限期）只打飛機！！！

向臭閪女權說不！！

舉j支持
反正冇屌過

罰條囡定罰條仔?